［行動post］入嚟我話你知點解要去今個星期行動

岩岩開錯台，柒咗，再開過

NEVER FORGIVE
NEVER FORGET

行動post
和理非活動warm up 下先！
推啊！

自推為敬！

一推再推

幫我推好唔好

1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

7/10

8/10

幫推

9/10

10/10

到你哋幫我推10連喇

幫推!

點解完全推唔郁嘅

幫手推

李家超：警察做嘅野合理